（教書）圍魏救趙點解

趙比人圍 唔係吹雞叫人嚟自己度圍自己敵人 係去圍敵人嘅根據地 即係佢地最驚嘅失去嘅野呀！

咁政府最驚咩呀 係經濟呀 點解唔搞經濟係去圍人地隊兵 我知poly手足好辛苦好難頂 但計成本效益佢地係幫我地牽制緊數以千計嘅狗 點解我地唔好好利用呢段無警時份做我地咁耐以來想做嘅野

開花唔會令班狗即刻散 但佢地圍落去就係騎虎難下 唔派人出嚟就香港受大破壞 派就poly可以減輕負擔 化被動為主動呀 佢地就係賭我地唔敢唔理poly手足處於主動位 我地就偏要反其道而行 要佢地估我地下一步係乜

你地可能話如果攻入去點算 但其實大家明知班狗要攻我地可以做嘅只有好少 倒不如爭取時間 記住我地係要做主動嗰個

港島手足你地好重要 政府機關睇你地點玩

我知而加好多人出左去改變唔到d咩 我講呢d唔係想撥冷水 我只係希望捱到聽日大家可以改玩法 當然最好係今日救到手足 唔想再失去任何一人

推

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務

咪就係咁囉 叫啲人唔好去poly又比人屌

感情用事
Poly根本狗唔會攻

講多兩句又屌我冷氣軍師

已經錯左一次留守 大家唔好錯多次 對準政府真正驚嘅野 經濟，民意

唔知政總狗總重唔動防呢？

無計 但我地就係咁感情用事先可以真正不割席 先係咁美好嘅香港人

識玩就一定係十八區滅蟲、殺曱甴幼蟲

Poly手足可能仲想人攻

有極大量嘅鬼 唔係個個都手足嚟架 我相信真手足都係禮貌，善良

已經無魏可以圍
佢唔會理
只有反包圍

所以我唔會怪，鬧任何一個手足 只會分析，勸導

港島手足有幾多人

好多剛放工既和理非....

要勇

睇嚟真係過哂去嗰邊

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

勇既又點會仲係港島

寄望聽日有人肯聽

要救理大 必須要五區開花

有咁大搞咁大 有咁爆搞咁爆...

要去圍啲有價值嘅野先有用，先真正圍魏救趙

無錯 打360，美心嗰d已經無用 不過幾分鐘內搞得掂嘅無所謂

政府大樓d稅局乜局 絕對影響香港運作 經濟運作

大家聽日要做到呀！今晚加油先

有心救理大，就全面癱瘓

大家都有唔同睇法
其實點解唔可以why not both？開花+反圍poly
當然你會話人手問題，但同樣地呢樣就係考驗緊呢場運動命運

攻咗咁點?

最好當然係咁 但當唔夠人嘅時候就要分配人手

Yes

攻左入室內再同我講

p牌推唔到

好 我mark低先

要放下道德底線， 泛藍淺藍都可

現實咁問一句 攻左我地又可以點

而家就係奢望攻入之前打開個缺口咋
同時間競賽 齊上齊落只係口號

我明 所以今日妟就講左咁耐都放棄再講 係希望聽日開到花

而家已經係全日最多人嘅時間...
今晚救唔到 呢世都唔會救得返
出咗去先喇

有極大量人唔係鬼 亦都相信好想幫手足
但意見分歧太勁 冇共識 有時真係令好多人唔知去邊度

無討論 好多最後都變罵戰

手

同意
[唔係冷氣軍師]其實呢場戰役一開始唔使輸

同意 跟本武力完全不對等
點同佢打

千其唔好開花呀

大家有心嘅推比更多人睇 聽日要開始新方向

圍魏救趙嘅精髓係攻敵之必救
香港之必救有兩點
一為欽差大臣
二為法外租地

推!

事實係一日都攻唔入, 愈攻佢只會愈擺狗響poly, 入面手足更難出, 但打其他位有機會令入面既車出返黎

人地係成個軍隊 去圍魏

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

建議聽日可以班狗換班後一個鐘內開花 代表有班人啱啱到走唔開 但放工嗰批最攰好難call返嚟幫手

呢幾日開始凍 急跌幾度 佢地守出面唔知會點呢 偽進仔d耐性咁差

千祈唔好 燒狗舍呀！

千祈唔好 去中聯辨同政總 燒佢老母呀！

班狗係咁叫人自首為咩呀 就係驚我地守落去呀 佢拋我地架咋